HD/ Asso 入八大nursing

小弟我仲係讀緊HD nursing
想問下由HD/Asso
入番八大Nursing 既senior/first year既大佬們
你地攞咩gpa
同埋 想入番First year 既話
4個sem gpa要攞幾多先得

公大啦

無前途 屌 去劍橋牛津啦

入senior 唔係高要求過first year架咩？

多女呀！